左翼=/=左膠，耶徒=/=耶撚

政治、宗教係教人做好事
唔係教人仇恨、睇人仆街

大家識分味？

喔，你鐘意啦

連登講向善

耶教≠教人做好事
耶教係教人做弱智

treat other as your sibling

And tell em the artificial bible is universal truth